其實點解d 人寧願做辛苦工都唔做地盤

有d 工其實都好辛苦又熱但人工得萬4 5
反正都係辛苦做地盤都過千蚊日
個d 工點解仲有人做

因為地盤除咗辛苦還有危險

曬到提早老化
因為窮丫 屌你個西 都係38歲

做地盤同人肉吸塵機冇咩分別
有啲工種仲會有危險性

中意運動既手足一定唔介意
但係肥宅點會肯做 叫佢曬太陽已經收皮

因為地盤更加辛苦

智力高既唔會做
智力低又體力又低，點做

你睇下呢幾日天氣先

仲未計意外死亡,拖糧走數

做運動同做地盤爭好遠喎大佬

唔好導尻人入行啦 地盤其實好危險，雖然死人一年都係十單左右，但意外工傷都有幾千，特別係重型機器 多 / 重料 多既地盤，壓一壓隻腳都係咁先。

堅係兩回事嚟

一到夏天 吹奏地盤POST就消失

★返工=馬戲？2地盤工危坐14米高天秤追薪

傳聞地盤一日工時只有兩三個鐘 但有兩三千蚊一工

鐘意揸車，就等於鐘意做的士/巴士 司機一樣

鐘意睇電視，等於鐘意整電視

唔係工時嘅又，係實際做嘢嘅時間
不過一定冇咁誇張
但以朝9晚6為例，話就話返9粒鐘
但落手做嘅師傅多數都10點先返到，4 - 5點鐘收檔
扣返食飯1粒鐘，下午茶1粒鐘
實際咪做4 - 5粒鐘囉

呢個真，我暑期工番地盤 早搞掂就早d抖 實做4粒鐘左右
果個月搵左兩萬幾蚊

又喺啲水9人做地盤嘅post

做地盤一唔小心好易出意外，嚴重啲咁就影響成世

其實地盤出面，寫著工傷數目塊板係咪永遠都0?
有人受傷要call白車果d點瞞?

環境問題

地盤危險得黎無咩保障
你人無事 可能份糧會走你數
你出事重傷 又可能捉你無做好安全措施

搵埋唔夠睇醫生

你儲儲埋埋唔夠你睇醫生

係兩回事
但係識好多運動型既後生仔都有做地盤
窮就會去做 捱唔捱到就另一回事

識人做地盤都成日俾判頭拖糧,
輕則1,2星期, 重則幾個月都有
又試過新年成個幾月冇工開

其實地盤同做寫字樓都一樣，通常小小野比佢透幾日照出糧，大獲就報工傷，反正地盤一定有保險，只不過要包底，同埋判傷之前要出住糧比佢，不過近幾年多左大陸仔呃工傷，有d直頭特登整傷自己

唔係地盤內call 咪唔計囉

地盆中工就一千，雜工比盡得七舊，睇你做樓面定室內，樓面就三個字夠你中暑，室內就塵多到好似新年去車公廟入面咁，開水泥等同做gym，不過你做gym就三十下一轉最多玩個幾鐘，開水泥就半日一轉唔停手..
開夜雙工計，室內空氣會好左，算幾好呃，前題係你頂到個朝早同埋第二日重有力返

所以吹奏做地盤真係戇撚鳩

啲所謂辛苦工唔會有地盤咁辛苦
最難頂係曬
就算好辛苦既倉務有冷氣都舒服好多
又唔洗做吸塵機

辛苦 有冷氣 vs 超辛苦 無冷氣 暴曬
唔係人人頂到

根據勞工處統計數字寫字樓仲危險

其實地盤唔會樣樣工種都要暴曬

成班傻閪 邊個話做地盤一定做工人

起碼唔會有墮棚，高空襲物，行路踩釘 先啦

個個都做地盤，無人掃街倒垃圾點攪？

屌你個閪，地盤好撚多工傷都無撚報上去
我個地盤2個月傷左兩個工人但門口依然都係寫0人工傷

傻鳩先做地盤
人肉吸塵機
日日曬紫外線極速老化/皮膚癌
冇後生女
震爛耳膜
做到身水身汗放工俾人鄙視
午飯=狗糧
有咩頭暈身慶全部自己um荷包

寫字樓部碎紙機都死得人

想做可惜唔夠力水

講真吹奏地盤佬既都係道聽途說既兩登仔

地盤可能高人工少少但係 皮膚差 危險 到老一堆過勞病 吸塵病

佢又唔比其他工差 睇你願唔願意承受風險

利申 番緊civil office 一睇個樣就分到變d係contractor出身

一千咁低點做呀

你估咁易個個過一千？
白紙入去比盡先就一千，睇老闆食水深唔深
依加叫你出街著長褲都濕晒啦
唔洗曬都好d
但件衫都係乾變濕變更濕
利申做左一年就唔做

雲石佬𠝹斷手指見過幾單 又係大陸仔

有冇落過地盤？見過人受傷未？冇左手指見過未？地盤工人唔係咁易做架

地盤佬正食屎狗

但我覺得佢斷型同笑得幾charm

通常啲大判會叫你受傷時通知佢地安全部,由佢地打電話比當區救護站,用各種原因叫你唔好自己打999

地盤你估容易做咩?隨時做一日都頂唔順